有無巴絲知發生咩事 IVE突然叫所有學生即刻離開

上上下堂啊sir話叫我地即刻離開話高層落order五點半前要走曬鎖校門，有無人知發生咩事？？

宵

又拍片？運走閉路電視紀錄？

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

知唔知點解仲有幾部CCTV片仲未公開

問過d人全部話唔知

拉大隊唔好走的話，
有無人會響應?

一個二個走撚曬得番我同個fd

有人裝修,痴線

點解痴線呢

痴咩線呀？

我唔明點解有裝修佬要咬住HKDI單野

你讀沙i？今日有人裝修呀

應該係爭取時間毁滅證據

驚西咩你估佢警察咩
你唔走佢又冇槍手冇棍
ive仔就係咁怕事

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎